［請推上熱門］正處於憤怒 仇恨 無助嘅巴打入一入嚟

見到連登開始成為行動post集中地
越嚟越多人有唔同意見
亦都開始有分歧
有人努力包容唔同意見
有人惡言惡語
我想講嘅係
請大家對自己手足互相尊重！！！

各位手足都係由四個月前慢慢進化
每人有快有慢 有勇有智
大家都好叻 四個月前嘅大家都冇諗過今時今日可以走到呢個地步
但係最近見到越嚟越多互屌嘅post

手足係你朋友嚟架！
請對每位手足互相尊重！！！

以家越嚟越多分化撚 五毛撚
佢哋最想睇到嘅就係你地內哄
你地嘈得越勁 越亂 佢地越開心

所以懇請大家善待自己手足

1）大家想發表意見前 請諗一諗啲說話會唔會對手足做成言語傷害
勸導時請注意語氣 請勿一嚟就問候人老母
點戇鳩都好 始終都係你手足
人地同你有意見分歧時 要保持冷靜應對
切忌係咪都一開口屌人老母
唔好以為係連登隱藏身份就為所欲為
人地老母同你好熟咩 你對自己兄弟都唔會咁講啦
面對一開口就出言不遜嘅人 請一開始以禮相待
仲係咁口臭就唔駛覆佢 等佢自已單機

2）請善用不推文回覆
遇到膠post/意見唔啱嘅post 請勿一開始屌人老母先
可以用不推文回覆嘗試同樓豬溝通
同樓豬唔啱嘴形就block/無視佢 盡量減少衝突
等其他有耐性嘅巴打再勸導佢 唔好正面衝突
成個連登都粗口橫飛郁啲就問候人 外人睇起嚟好鬼肉酸

3）開post前前請三思
如非必要 請唔好出post屌自己友
同1）一樣
但係開post者有更大責任諗清楚開post嘅目的係乜

4）多讚美 多推行動post
請大大力讚揚開行動post嘅手足
辛苦曬 多謝你 加油 呢啲說話一啲都唔難講出口
請保持正能量釋放 等手足更加有動力開post
其實大家都可以做到 簡單一句溫暖人心 比外人知道大家有教養

都係個句 請大家保持批判思考
停一停 諗一諗
唔好比人咁易帶到風向
做個智勇雙全嘅巴打
囡囡見到都濕曬

光復香港 時代革命

如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

推

都係一家人

冇錯呀！要記住我哋點解要走出黎，同埋我哋幾個月前已經決定咗兄弟爬山，各有各做，不割𥱊，不篤灰，不指責。諗返我哋犧牲左嘅義士，要堅持一齊走落去獲得勝利， 同埋幫佢哋討回公道

冇錯 大家要以禮相待

係 多謝你推文
希望大家可以繼續堅持

大家幫手推

通常mon po會係一至三樓極速放負同分化

Mon post dog分化撚收皮啦

Yes 所以請大家保持批判思考 唔好比五毛分化撚乘虛而入

多謝幫推